窮人生仔正仆街！！！！！！

窮人生仔正仆街！！！！！！

窮人垃圾食軟飯！！！！！！

窮人開竅係鳩噏！！！！！！

窮人反面冇仇報！！！！！！

窮人窮惡毀全家！！！！！！

窮人思想累三代！！！！！！

窮人社會禍世界！！！！！！

窮人世界要滅絕！！！！！！

屌你老母

呀

呢到時事台

有青山台一早去咗啦
但我去先定窮人去先自己諗

好心矮撚去絕育！
樣衰父母 害死仔女！